我可以出示身分證證明我係警察

笑到痴線
這是正式錄用的警察嗎？
人地仲冷靜過你
係咪新仔岩岩出黎

想問下依家考警犬係咪唔洗check iq?

推

佢真係唔識架喎

人地可能湊人數架咋 唔俾咁高要求

麻煩大家幫手推一推
原來黑警係智障

原來大家都係警察 重要一直唔出糧

上水彩園邨？

check，高過100唔撚收

習近平去死

這是正式錄用的警察嗎？

Yes

出示出到出事

借黎影印借錢OK?

佢口才好差下

應該唔止口才出事
個腦出左事

iq都唔駛check

練好d出嚟啦
查身分證都咁，大場面點算？

條片好似係光復上水果日？

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

尋日睇左 笑左成日 我以後可唔可以出示八達通證明我係香港市民

人人都係黑警